大家快去侵侵twitter到放低張支共病毒旗

屌你老母1分鍾都無咁快有2隻支那狗比負皮

左膠會好嬲好嬲

推

抵撚死啦，知你老母吖死曱甴

有冇張圖提供

條 twitt 俾大量左膠炸緊

左膠要擁護中國病毒共產黨

英文版：Trump deserves it. All 300 million Americans should have the same fate. China will rule the whole world.

我狂用殘體字

樓主你post link 等我地集中like上去

推爆佢

推！

推 聖安娜製作「忠誠勇毅」月餅，網民：門市有無得買？ - 分享自 LIHKG 討論區

push

比多個正皮你啦

班左膠真係唔識架喎
係咁屌鳩侵自作自受都痴撚線

其實佢地有冇意識到拜登都好大機會中
因為場debate

樓主 bin this

等全部人BLOCK哂佢

到時咪再大力D屌埋侵累街坊

Push

真心大家聽我建議 叫拜登chect下

15隻支狗負評

仲Karma
Karma之前不如叫Biden同Wallace有冇瀨埋野先啦屌

勸左膠同勸深藍回頭是岸一撚樣
侵痾篤屎都會屌啦

樓主pin 條comment 一齊推啦

呢個可以推

一人一張支共病毒圖 同d左膠支那狗鬥洗

仲有呢張

提醒世界唔好忘記咁多人死係因為支共搞個武漢肺炎出黎

Pish

提返班垃圾左膠唔好唔記得係支那搞個病毒出嚟

Pin得好

點解唔係放52個州都係病毒既美國旗 等侵知恥近乎勇

單機好唔好玩呀死曱甴

更加要暗串佢地
貼病毒旗又唔係明顯pro Trump
冇成本點解唔做

邊左膠好易處理
話佢地希望總統死 ， 係無人性， 佢地比仇恨蓋過一切

陰謀 扮paul pierce 腳傷輪椅出場？？？？